股災呀 走呀

人踩人

蝕到 走左貨先
好痛

SQQQ

特價時段

上車機會嚟啦
Miss 咗就冇㗎喇

呢兩日加埋無左一皮

掃貨

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正 ！

what's happen

紅海呀

兩日冇20皮

走鬼

走左了，淆底

印度神童好痴線

清倉

清左一半倉

震走啲傻散
VIX 都冇乜點郁

豬死了

AQMS

Watchlist一片紅 CLS
然後我個倉繼續妹

出的數據全部都超預期唔知道跌乜野

mola mola 輸少當贏

酒你老母 日撚日股災？

走得好快d走

準備轉燈

酒呀

跌左0.1%

股災到了大家散水

屌回調下就叫晒春
日日升又話升到驚
衣家回調下係健康牛市表現黎又嘈咩尻啊
係都穿3萬先叫春啦

可以入貨喇
别人恐懼時

原本賺緊三皮
而家變倒蝕一皮

驚閪咩！

每次連登股災都係上車位

走呀屌

加倉Tsla保平安

VIX都冇點郁
驚閪咩！

破產了

珍

跌多啲 入多啲

Sndl 特價喎
唔買就on9

舊經濟好似還好

連登恐懼我貪婪

拜登上台仲玩美股?
梗係玩港股A股啦

低開高收

我啲profit

-0.72%

酒呀呀呀呀呀呀呀

嘩仲未死得人多？

sndl 加油

道指仲升緊
股災??

真係要走

30分鐘震走咗半個倉

咁少

啱啱轉燈升返，何來股災

災乜撚
成個倉跌左1%都冇

咩事??

麵神唔係新正頭已經祝福咗大家今年 市咩?

個倉-0.08%

酒呀

-0.37%
俾返錢我呀

股災啊。唔係有eh頂住 今日應該蝕唔少

唔玩啦
比返D錢我呀

sh to sun

你有冇孖/借？

收到
即刻all in tqqq

頂近排財經台多美股PO就一定跌
連燈真係股災指標

MARA

睇完再望大市 跌50點...

咁真係大跌緊呀嘛····

入

人踩人喇

早兩日先第一次入ARKK…我會唔會係第一個買ARKK輸錢嘅人?

On9

真係咁驚
不如去crypto啦

暫時重頂到

買arkk唔會輸

die

驚閪咩 不過你無set止蝕？

全倉紅
冇左2k usd

Lm

Set止蝕,真係賣左就等撈底

今晚搞咩又跌過

納指閪跌咋今日

跌果少少

跌咗1% 屌

現在應該差唔多入得啦

全倉買哂arkf arkk arkq prnt,無錢了,出糧先再比家用

我158.8入，未到止蝕位

Arkk都止蝕 溝落去啦

唔洗止嫁ARKK
上兩個星期幾多人148高追,依家咪又係160左右,跌極都跌唔返落148

垃圾！區區130點就驚，嗰陣日日2000點我都未瀨尿啦，只係瀨屎姐

契媽沒有幹

輸

災你老尾 唔好亂燈
假跌黎架姐 嚇我唔到
All in 美股!
SH to the moon!

Etf都要止蝕？咁不如直接清倉quit game 算啦

頂撚住

美國係咪滅亡喇

回好少哦，15%先開始。

話口未完

已經148了

仲唔返家鄉

準備set定價買返，而家留返arkk十股

跌左

請教咩價位入

就黎跌到成本價,笑左

其實我都想問，諗緊點set

屌你把臭口

唔洗止嫁ARKK
上兩個星期幾多人148高追,依家咪又係160左右,跌極都跌唔返落138

入GME保50蚊

上兩個月幾多人105高追，依家咪又係147左右，跌極都跌唔返落105

全倉轉sqqq

148鑽石能量底！

點解跌唔停㗎! 夠膽跌夠10%嚟睇下

etf 都會有升跌 尤其最近升穿咗150 set返個止蝕都好合理啫

尤其咁多人燈

Why not唔跌點入手

屌啦 我150高J咗

大家輸緊幾多今日

eh 好綠

閪跌！

152加左少少,點知仲插緊

9月又係咁
龍完跌一跌
過一日千跌

屌IB入唔撚到
阻住我買特價貨

147.9啦

升返啦

炒盤前，賺兩成，開市走哂

有冇人喺lum之前有得切？想見識下

之前33蚊買咗mara

照計qqq呢個係bull trap 唔係反彈
睇埋落去
最好再跌多2-3% ，咁就可以重新開始

超級股災啦,走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

大部分 標普股都係跌2% 以內

就股joy

點搞啊大哥

長渣唔洗理
短炒都咁你止盈止蝕strategy有問題